熊仔鼠選購或領養

想問下去邊到買熊仔鼠會好啲，或有咩地方可以領養，價錢貴少少唔緊要，之前去xxxxxrabbit 到買左隻，返到屋企第二日已經見到屙爛屎，第三日帶去睇醫生，醫生話係病幼鼠，打完針睇佢撐唔撐到，跟住第四日已經見佢行路係咁震，第五日已經死左打返去問，話陪返隻俾我，我話唔使，希望佢哋好好照顧佢哋

可以係ig @hkvxv 到留意下
我見大部份都係細鼠，間唔時會有熊仔
出面寵物店嗰啲大部份都好無良
領養啦巴打

有留意，但俾人搶得好快

熊仔領養係少d ,唔係咁多人養
如果唔急就等下啦
去下discuss 領養中心
or 網上fb group eg :鼠輩同行

寵物店個d 好多暗病 ,奶都未戒好就放出黎賣。有時仲買大送細（不過領養來源通常係呢d).你勤力d research 下d group :-)

所以都唔急，慢慢睇係之前嗰隻死左，個囡喊左幾日

唔好再去個間到買啦
黑店黎
個時係個到做日日有人問點解我隻鼠死左
日日係到鳩答啲客叫啲客買多隻

因為之前都買左隻肥仔鼠，養到好健康好大隻，無諗過今次會中招